明唔明柒婆對話會目的係咩, 係大台化, 係造神化. 仲棒紅D人你地就等輸啦

是咁的，我被抽中出席林鄭月娥個對話會

請睇一睇個正負評數同埋入面無腦發言麻木追棒既風氣
提一下連登就變紅人?
如果繼續落去
林鄭個對話會就會受到所有人, 連埋黃絲陣營既關注
入面既發言人士, 你棒紅佢. 就等於你認受左呢個對話會
你給予左個話語權比人
唔係唔要大台既咩, 而家人地砌緊個大台. 你地仲一手棒紅入面既人?

不要再棒紅任何人
不要再給予話語權
不要重覆雨傘錯誤

Be Smart, ok?

條友事前開定POST 引你地注目
事後上台提連登想得到關注
仲要發表一D 同運動大太相關既言論
仲要上電台講話監警會可接受
每一步都係大錯
你地接受到被騎劫完仲要行錯既方向
場運動就會慢慢步入衰退期

推

條友事前開定POST 引你地注目
事後上台提連登想得到關注
仲要發表一D 同運動無太大相關既言論
仲要上電台講話監警會可接受
每一步都係大錯
你地接受到被騎劫完仲要行錯既方向
場運動就會慢慢步入衰退期

陳雲本城邦論真係重要到要你提完連登個名, 再推介呢本書比全香港人咩?
居心叵測

一定要推
正歪氣

Push

對話等於認同呢個政權嘅管治合法性，所以反恐第一原則就係「我地唔會同恐怖份子談判」

其實明明大家要實行真雙普選就係要政權更替、改變政治體制，咁邊有可能靠行權威統治嘅現政權幫你去實行

由戰爭論去睇點為止對準政權、同五大訢求嘅最終目標

如果全民政治智慧再提升
我地贏既勝算會高好多.

杯對話

對話會一定要抽籤要去
就算去鬧佢都好
首先你叫唔到所有和理非杯葛
記住呢個世界唔係得連登
如果少左人報名
下次對話會就可能變成藍黃 6:4
跟住仆街正苦就會大條道理話聽到沉默大多數既聲音

而藍屍又會信以為真士氣大振

其實尋日對藍屍係非常衝擊
因為佢地一直以為自己係沉默大多數
睇完尋日個比例開始疑惑緊

係 但係問題就係你阻止唔到一啲和理非入去 所以依個局係走唔出

熱狗爭大台

單係監警會可接受
就知係滲入連登共諜

重點唔係阻唔阻人去
而係D人去完講完, 唔該冷處理
大撚把行動要做
唔該唔好親手棒紅D人, 你等於雙手奉獻話語權比人
Be smart

928 929 101
行動post
文宣post
國際twitter 戰線
大撚把野要做
仲入去d post 造神個d 人唔該諗清楚
對唔對撚得住比人打撚到成頭血拉撚埋既手足
要造神都造佢地啦仆街

講一句連登就要紅?
岳義士一個救全家
一人打三狗
呢D 先係要造神
勇武造神化先係我地要做既野
而唔係呢D濕鳩入去騎劫大會放篤屁既人

去係冇問題，而係咁吹奏個啲人先至係大台撚，而係咁割呀屌尻去對話個啲人亦係分化撚，只係其中一個人嘅言論，個個就上哂身咁都唔知做乜尻，係咁要控制人地要講咩做咩

佢一提個癲佬 就覺得有古怪

屌, 岩啊, 由佢地講
講完冷處理咪算囉
你愈討論就代表佢認受性愈高

推 行動要緊

未係，睇完未算尻數囉，行動post 先最重要

根本就唔應該出席做佢佈景板，等佢無民意支持
你係出到去屌佢呀，佢同外國講我做到一個和平對話，大部份都係黃絲出席

同意

佢又食中香港人最叻既食花生心態

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

造神？
咪玩啦

推呀屌你

推啦屌

美國前拜先諗住同塔利班談判喎

推啊屌

反大台！仲要去個柒婆既大台？

行動為主,
不要棒紅任何人
不要給予話語權
不要被大台化

p